香港人

希望大家可以試下接觸下當今既問題！

一個人力量係微不足道；
但一群人力量就係力大無窮。

唔好再比藉口自己，放棄成個香港，係時候企出黎，維護自己既家，唔好再比班無良政府繼續改變我地既思想，影響我地既下一代。

只要香港人齊心協力，相信能夠利用國際力量，去改變、去維護自己既家。

6月12號，大家再次企出黎，打壓無良政府，抗惡法。

最緊要個句，大家記住安全至上。

撞

推

比多啲人知道 香港發生緊既問題

推比多啲人知

香港人 加油 維護自己既屋企

香港人要正視自己既問題 整左條片比大家去睇